我還在等你

你重愛唔愛我呀？唔好再失蹤啦
我真系好想同翻你一齊呀
你唔好迫我放手啦 我做唔到呀
翻嚟啦好無呀？

咪撚理啦

冇架喇

tg?

你留低

同病相憐

唉 無辦法

好呀

你何必呢？ 你做臭雞嗰陣我都無出聲啦

一齊取暖

自古以嚟 臭雞係配狗公 傻乜鳩呀？

咁要試下知啦